痴撚線 唔好比啲三毛呃到！！

啱啱發夢夢到 而家基本上係facebook既任何義士既行動 都有勁大堆3毛扮自己人留言一句 ‘做大咗’ 或者 ‘做多咗’ 黎搞分化 真係仲難聽過粗口 請大家記住！ 不分化！槍頭對外！

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)